［有圖]有冇人覺得張敬軒正過陳奕迅多多聲

把聲又溫柔 又靚仔 唱歌又好聽有感情
唱live仲好聽過cd
雖然單春多k歌 但軒仔首首歌都好難唱
Eason? 不了
張敬軒
陳奕迅

唔同feel,各有各好

只能說陳奕迅根本係屌打

最鍾意佢翻唱呢首 真係好撚正好高汁

陳奕迅啲歌貼地
張敬軒啲歌有啲文學feel

雖然軒仔真係好正
但係同單春比始終無得比

軒仔唱唔到單春個種感染力 呢個係eason就屈機既地方

Eason

單春都唱唔到軒仔個種溫柔
eason有咩咁值得上神枱
真心唔明 勿屌

唔覺

00後？
你未見過醫神全盛時期啫

係連登開呢個post只會得到負評

不過都係以前既事 宜家既單春......

ching J 開韓紅?

2018年黎講軒仔嬴
全盛時期黎講單春贏

咁由於今日係2018年所以軒仔贏哂OK?

你唔識欣賞我唔怪你

係我心目中佢一直都係NO.1

你肯定睪丸數量贏到？

唔中意佢講野同唱歌都有鄉音
所以Playlist 內佢一首歌都無

而家比一定係

軒仔感染力唔夠Eason勁

eason 咁多經典歌hin仔有排都未追到

基佬都有睪丸既，唔好睇小

單春屌打

真係差左，好可惜

其實我個人覺得係獎門人打和，各有長處無須比較

講低音已經無得比

Eason d歌係一開始覺得還好啦 之後會愈聽愈上癮
軒仔就相反 第一次聽就會覺得好好聽 唱得好勁 不過聽多幾次會厭

我兩個都要哂

呃負皮都有

講LIVE表現
陳奕迅上限高過張敬軒 但下限都低過張敬軒
例如話係台灣金曲獎唱既八號風球 歌曲之間既轉換係應對自如 情緒氣息節拍都做得好好
DUO爛聲條件下既演唱亦算係相當出色 當然無好好保養把聲係件壞事啦
相對黎講係叱咤唱既四季就

講歌曲難度
陳奕迅有十面埋伏、人來人往、不來也不去、六月飛霜等等
張敬軒有最卑微的願望、酩酊天使、Blessing等等
陳奕迅好多歌聽落無乜野 其實好難唱
張敬軒就多數都係難係高音

我覺得陳奕迅既演唱實力係強過張敬軒
而且陳奕迅仲一直進步緊 近幾年既LIVE中睇下呼和浩特站既浮誇
對比起以前係勁咗好多

利申: 個人意見 非專案人士
btw已經好少聽新歌 歡迎補充

兩位都係好歌手
但個人較喜歡單春
佢是但唱一首已經好有感覺 唔使造作
反而覺得軒仔較著重技巧 唱唔出真誠

非專業

軒仔未可以去到e神好似傾計咁唱

唔知正皮定負皮好 兩個我都好鐘意

其實我唔信佢係gay

單春勝在太多神曲 人來人往,shall we talk, K歌之王,最佳損友呢堆 首首都唱入心底裏

才華黎講軒仔會唔會勁過單春多多聲

因為唱歌果方面冇得比

咪玩 知唔知Eason邊度grad拎住咩音樂資格
佢少作唔代表佢本身冇音樂底
利申：軒仔fans

敬軒bb

古巨基都屌打張敬軒

話而家eason差過張敬軒嗰啲係咪冇睇過中文金曲個表演

2個都好撚正喎

下 點會唱唔到

軒仔多佢一粒蛋蛋 確實係好過佢

其實大家知唔知ＥＡＳＯＮ 係用講野把聲黎唱，

姐係唱歌同講野係同一把聲， 發音，腔調一樣 (唔知叫唔叫"喉嚨聲" )

而軒仔係用其他身體部位黎扮聲 （我估佢係用後顎骨 同後鼻黎發)

佢平時講野同唱歌係兩個發聲黎,

因為EASON 天生把聲就咁唱都好聽, 加上佢係聲樂畢業,

知道點樣運用佢本身把聲黎唱歌好聽

軒仔話佢用本身把聲唱歌係唔會好聽, 唔係佢唔令聲 (佢天生都係令聲, 不過係女人聲,

佢同ＥＡＳＯＮ 唱同一粒音，你會覺得軒仔好似高音Ｄ咁)

同埋好多歌手都係扮聲出黎, 就算JOEY 都係扮,

可以用講野聲唱歌GE 歌手唔多, e.g.張學友... 軒仔講過一兩個, 但我唔記得

Ｐ。Ｓ。 我個人就覺得軒仔正過ＥＡＳＯＮ 因為佢高音令Ｄ 同優雅Ｄ，仲有海豚音，
同埋佢識作歌作詞，個人又多情感， 同ＦＡＮＳ 又ＣＬＯＳＥ